大家有冇諗過report Facebook fake account?

成日係Facebook 見到d垃圾三毛用fake account 去開grp、四圍留言，去抹黑成個遊行 抹黑一眾義士

有冇諗過要維持Facebook 既乾淨清潔？努力舉報fake account

Fake accounts 特徵如下：
1. 無個人相/得啲寵物/食物等等，總之唔係自己嘅相
2. 無History，見個account 只係得上一年/上幾年嘅update
3. Like 過Share 過嘅全部都係Game / Game-like app 嘅Post
4. 個名完同人連唔上關係 e.g. Zz Relmn, Mm Gnt

合付呢四個特徵，基本上已經九成成係假Account

例如：

大家有發現邊d fake account，記得post上黎比大家集下氣😊

推到有人睇

推

冇用 facebook幫五毛

其實都係幾秒鐘既事 有冇用都好 做左先 有用咪當bonus 反正成日都睇fab

14年做過, 有谷添, 依家搵唔番

今年再做番 大家一齊gogogo

一齊再做 ～～～ 努力report fake account

巴打不如開個 tg?